求美心奶黃月餅劵

tg:

260蚊求 多多都受

pish

280

同啲廢老去爭

300

出面抄到400蚊張,我多多都受

我唔理啦
800蚊張要四十張
PM

我300放曬比你 比你賺100蚊張

咁早換定, 月尾都過期